深水埗發完夢要扔衫褲啦 now tv瘋狂zoom大你地啊

深水埗發完夢要扔衫褲啦 now tv瘋狂zoom大你地啊
一個一個咁zoom
由頭到尾咁zoom啊
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
仇警可以，但唔好忘記我地初衷啊！

推

自推十下

push

Now呢排做咩春

now被滲透。

收啦分化撚

變藍媒體now!?

做乜呀佢。。。。呢排同cctvb一樣嘅!!!!!!!!!!

撚樣呀nowtv

深水埗街坊半夜唔訓落街屌狗

CLS
求證

now做乜撚，又想學tvb比人爆實

有冇人望到頭先失控跑向前隻白衫 俾藍衫上司屌返轉頭

我都見到佢頭先係咁zoom住

6月個陣啲直播旁白都係好親政唔知做乜鳩

大概係右下圖咁 sorry我要保護手足
反正由頭巾到口罩到衫褲鞋襪都有zoom大

第二次開po就收咗4個負皮

尊重你意見 p牌仔

屌
now想點

我同睇到
有時係後排有啲後生條企係度咩都冇做都會zoom影佢大頭

now比人施壓緊？

老母屋企裝NOW，間中返去食飯睇新聞。由6月開始D新聞成日扮中立，其實親政府。小心小心。

前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

睇有線直播都係

睇32台算啦
Now都係暗伏

唔排除個記者係藍絲

文宣：
Po IG
Po FB

Telegram(入到去記得要撳掣過bot check):

Now呢排做乜鳩

好多都係街坊... 企行人路 又冇攻擊狗 ...

非分化
但係親耳聽到示威者用緊觀星筆/雷射筆照警署嗰陣
主播跟警犬稱呼呢D係「雷射槍」

幫你睇 我都睇到

Push. 應該防備一下now

認真 啱啱睇now都好驚訝點解係咁影人大頭 由其是手揸雷射燈嗰啲 人哋明明就向上照大廈外牆都照zoom 有一個蒙面嘅飲水想拉低口罩 佢又影住人好彩個位手足醒目擰轉面

都係果句出得黎就包實d啦

唔理佢地立場
小心駛得萬年船

之前都有人話now鬼鬼哋
希望唔好變第二個cctvb

Push

完全唔知影緊咩成晚個直播

唔岩聽都要講句
你都岸鳩 出得黎就包實啲
何況傳媒立場係要中立 唔可以包庇任何一方
你出得黎 如果唔想有事就要識保護自己
記者係要影事實既全部
唔係單方面

我明白大家睇開立場 political memes 會覺得now唔岩聽
Now所報導既係一件事既全部
對事實係要不偏不倚

我係和理非 都係勇武
我希望大家唔好乜都屌
你乜都屌同班狗有咩分別
理性啲 冷靜啲
唔好乜都屌咗先

屋企兩老話32成日無聲唔知做乜

都係嗰句，佢有佢影嘅權力，佢唔係衝過嚟拉低你口罩咁影就無問題

當然你可以質疑新聞片使唔使影到咁大頭，但事實佢係會影亦都影咗，保障自己，手足都係包實啲先啦

姐係咁。記者唔係要中立，咩都要影下？

Sorry
見到你句仇警可以
我即刻負評
我同意仇恨無可能會消失
但唔等於應該散播
仇警可以？
咁樣只會雪球效應
一步一步仇到去失控時
仇到殺死黑警？
就太遲

請大家謹言慎行

其實好多都只係街坊嚟
無咩裝備落街屌狗

32基本上冇主播講現場，又冇記者去做live，齋播現場係幾難入口

而家發夢仲要帶飲管飲水
環保撚宣傳埋自備鐵飲管

唔係分化

你睇下班五毛撐now 撐到咁
就知真係好藍

有線 有主播有記者

連now都係咁 做乜春呀究竟

睇立場
有靚聲記者做旁白

記者傳媒係中立，之前係因為對家做咩錯咩，先好似令到大家有記者係撐我們既假像

now越黎越仆街，上次我睇新聞又係一開波話示威者衝擊在先，之後先再慢慢解釋警方點暴力！

Now淪陷⋯各位我地又小左位名義上既戰略合作夥伴

其他媒體用「觀星筆」
佢用「雷射槍」

商台新聞都係

都過要圍屌now
講個時個個負皮我

NOW愈來愈CCTVB化 特別今日332 屌佢老母狂loop示威者堵地鐵同播黑警記者會
利申 2003年已裝NOW 之後完全冇睇CCTVB

電視得返cable?

罷睇啦
個日我一早話佢鬼

睇有線好過

耐唔耐就有人岀黎攻擊nowtv
都係個句 你岀得黎就包實自己
記者冇可能因為你係示威者就偏幫你
現場有咩值得佢影 佢就會影
係咪要秒秒鐘都影住d狗放催淚彈打人先叫中立？

我明前線既人好嬲好火滾
喂我都係呀屌你老母
但係衝動冇用 唔反抗都係冇用
我地有咩可以做？ 就係不斷為班狗施壓 去到佢地一個忍受唔到既地步
佢地越暴走 可能對我地黎講好危險
但係佢地越暴走就越會加強我地既民心
試問立法會議員都打 記者都打既人點會贏民心？

我好贊成去做殺龍巴絲
都好明白手足比人拉大家既心情一定唔好過
包括岩岩個女仔

我唔係話要大家好克制 唔好玩火 唔好扔野個啲
我覺得 你做得合理 係有意義既
做。 唔好阻止 唔好屌住
理解吓佢地諗咩先
我地大家都有唔同既諗法
唔好一味諗自己個套一定岩 人地個套唔work

冷靜啲 睇清楚先

By 一個乜都冇既學生

攝影師不停屌狗喎

有無人覺得now開始變紅媒？

Oh shit

cable用鐳射電筒

五毛講既野你都在意？

NowTV On鳩㗎，班狗圍著嗰個圓眼鏡攞委任證嘅女仔，係咁郁嚟郁去走嚟走去都唔知做乜鳩。企定定影晒佢咪好囉。

求先睇live 個議員俾人拉果陣
其他記者問啲好中性嘅問題
得NOW問: 你咁夜喺度做咩？

自己判斷

持平係一件事 zoom大頭係一件事
根本zoom大頭同持平就冇關係

岩先裝now 屌
未有證據唔好亂講呀
睇定d

仲有好多扮記者既扮影相既便衣同埋退休警

NOW係好有問題 話冇問題既一定係打手 連登仔自己諗清楚

狗又唔見你zoom

唔撚係下嘛
你響第二個世界生活緊

樓主講仇警可以有咩問題呀
你係咪老母被狗咬都唔仇得呀
戇撚柒鳩

你最好擺你屋企地址出嚟
我打撚柒你屋企人你唔好仇我啊

岩，不要被spin off! Focus番去政府！

我好少睇live 今晚第一次認真睇now既live
見到佢zoom去個用laser射緊狗既女仔大頭
心諗個攝記咁仆街都有

勇武有勇武做
我地點做 唔關你班和理非事
唔需要你地勸交、叫停人

同樣地你地和理非點做
你地既事

你班仆街冷氣軍師咪撚再叫停人
各有各做 唔係一個口號

push

屌now老母，好好地做人唔得ge，係要做狗

係，仲要好撚嬲

我見口罩都唔帶

我有一袋紅白藍咁多既女裝舊衫褲鞋
想捐俾非洲小朋友換衫返到屋企丟都唔會肉痛
有冇人知可以捐去邊

好真 由7月頭開始一路一路變得偏藍 好多有關傷害到示威者既黑警行為都只係輕描淡寫 但就傾向開始好偏重於示威者掟野etc既行為

我都見到

果班撚屌打完飛機未
係咁用新聞自由同now護航
明眼人睇有線定now就知now歸咗邊去咗政府到
係好過tvb少少
新聞自由就日日播9示威者點意外衰
啲差佬仆街就講兩句5秒比盡

立場 rthk好好多 至少唔會追前線去影

所有媒體都唔係中立，係有立場。

岩岩被誤會掉野落街，狂被"武器"照，大女驚到喊晒，大聲叫自己友無人信，最終抱左個細女落街澄清。大家知誤會都sorry前sorry後，完全講道理聽解釋，我完全嬲都無嬲，只怪自己有顧慮，未能走得更前，大家加油！

live feed 好多5毛

我又見唔到5毛撐now喎

其實我以為佢話我分化...仇警可以嗰part...我以為佢好似樓上咁唔俾人仇警...

街坊落街企下都要扔？

如果係街坊就唔洗啦

我都係裝左now一個月都無既受害者

有無人覺得now開始變紅媒？

呢排真係鬼鬼地

我嗰下直頭以為自己睇緊cctvb直播 cls 仲要zoom大之後hold勁多秒

唔係分化,
有幾個位仲要定住影,
個樣睇晒.

有需要可以CUT NOW,等大家決定!

Pish

我都無屌叫手足小心換走衫咋！保護自己好重要 同頭先好多後生街坊落街支援，啊嬸啊叔鬧兩句狗都俾人zoom架

七月頭塔地鐵睇報道都覺得親政府
果陣無為意 但係而家愈黎愈多巴打都覺得似

做咩成日過一排又有一堆P牌追擊Now

唔撚係呱，我都係岩岩裝完黎睇新聞

地鐵火車都唔係nowtv喎
講明先，我唔係幫住now, 我都有睇到佢zoom大頭

係白色恐怖下，警察隨時上樓拉人。記者zoom街坊/示威者樣影就係中立？都得嘅，一係zoom大埋防暴班狗既樣俾老豆塭仔group。
咁我就ok

原來都唔係第一次。。
大家睇路
唔好放下戒心
[now高層粗暴干預「毋忘六四」
]

話我搞分化都係咁講
仆街 比錢裝另一個cctvb
我要抹黑now 洗撚浪費自己既錢
裝完now 再抹黑佢

攝影師一定係多角度、遠近咁影
香港地有邊度冇CAM呀~
最緊要保護自己

我都覺得近排NOW有d怪怪地，大家小心

zoom大人地個樣叫中立？唔見佢zoom大班狗個樣俾我睇下？
咁樣唔fair喎 你句野以為較左大字就會可信d？

我都係裝咗一個月都無

守護家園 撥亂反正

NOW報導方式和TVB好接近，兄弟小心

重要野,要推。永不離棄義士。核彈都唔割。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

大家睇清楚

now 個旁白古怪,示威者打警察就講到好詳細
警察打示威者係有播但只係話警察放催淚彈

有唔少人接觸新聞只係靠聲音
實際可能煮緊飯,無睇畫面其實一定中伏

Blocked User - 那夜誰將洒喝掉
完全封鎖

係咪因為粗口太多而cut

得立場真正中立 有影市民但冇ZOOM 兩邊做過咩都有講

馬鐵個個係咪now? 愈睇愈唔對路既

希望你唔好扭曲我意思
我話左仇恨唔可能會消失
我亦都無否定仇警

我係話散播仇警情緒萬萬不可
只會加劇失控
以免不發不可收拾

我只係一個平凡外國撚
我唔係現場感受唔到果種仇恨氣氛
唔啱聽 或者我講錯 你繼續屌我無妨 我道歉
但 淨係希望大家記清
仇恨盡頭唔會係好事

我同你講,你唔仇警都好
到時有手足打狗你千其唔好出黎阻住人

仲有2個月完約，準備cut了

而家一講就係北角示威者和白衣人毆鬥，又唔提白衣人企街等打黑衣人

Cable正常d

港台32最正路，但係成日冇聲

屌你去睇翻我之前po過既圖or自己睇backup live
佢係zoom大街坊同示威者個樣同衫褲鞋襪黎影呀
我真係唔介意佢影任何so call示威者暴力行為，因為講好咗放核彈都唔割。
定你覺得佢咁影人樣你覺得係現場最值得影既野？係合理？

點解電視日影到警察追打普通人
寧願dead air都無旁白

zoom飯人的示威者有咩新聞價值

所有話now無問題的完全封鎖

用詞重咗少少
對唔住 唔好意思..

明白樓主既意思
都係擔心手足

記者屌班狗有採訪自由
唔通我地唔比佢影咩
咁同班狗有咩分別
個記者明就明 唔明就唔明架啦

我對眼就係證據！ 你去睇我上面覆過嘅圖 乖

睇下邊個主播講，劉銘欣做以為睇緊黨媒tvb

有撚用咩，個剪接可能都唔係佢

Ching 你望清楚啲我係咪p牌

仆街先會問呢d？痴尻咗，兄弟見NOW小心

講開又講 港台會zoom狗樣

屌 我裝左一個月都無

最近裝NOW諗住睇波，有線又未CUT，睇過NOW新聞和有線報導同一事件，NOW係唔同啲，你哋可以去FC

now tv比人斷正都仲有班人護航

我對呢堆會員無咩好講
直接block係最好做法

李澤偕咪又係要向中共跪低
我諗有大財團撐腰既媒體全部都紅曬架啦

而家仲藍過CCTVB

防暴突襲哩招要識拆

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

垃圾會員Moshe_Safdie仲好笑,狂屈反政府人士迫傳媒歸邊

呢個post都大把呢類打手

大家屌的係now報導唔係建基於事實,而唔係禁止人親政府

下 之前有個香港友好協進會捐左成千萬撐警 入面有李生
唔好咁天真利益集團大多一定親政府

咁又未至於，不過近1個月d報導的確un耳左好多

樓上班now dogs仲未答

影飲緊水的示威者仲要故意fing個鏡頭去, zoom完再定格幾秒
有咩新聞價值

冇聲真係好難頂
有時睇電視直播都要32/tvb 兩邊走

拍飲水的示威者沙龍, 仲要hold n秒
有咩新聞價值

無新聞價值而浪費airtime就係唔尋常

聲稱now tv記者專業班敗類唔該排隊上水答

如果要麻 麻大先定細粒野先好？

其實李生係背後講幾句，就成個台都會轉彎，無辦法，要腐壞好容易

我都係

講真個句 人地都係新聞工作者 影都好正常 不過大家醒水記得換杉

頭先睇NOW直播的確逐個突出嘅人都由頭拍到落腳眼
大家保護好自己

同埋做小動作果啲可唔可以唔好咁揚俾人影住

pish

姑勿論係咪紅媒 都要棄衫褲鞋袋啦
今日啲記者集中曬喺深水埗

唔等於要影大頭
不過其實電視台冇乜邊個完全可信 自己小心啦大家

屌 今次裝now都冇撚用喇

五毛主動捍衛既野唔需要在意？

認真, 而家好似搞到總之唔係偏幫就係敵人

而家係想記者中立，報道事實

Zoom in zoom out 都唔會令件事扭曲

Oh fuck

自己睇： from nowtv live ， 細路囡都唔放過影咗佢大頭有五秒以上

警察差唔多要散嗰陣， 不停影住街邊一位男子坐係街喉， 隔離有個黑衣男行來行去， 攝影師竟然加主觀猜測， 話黃黃地可能係尿， 咁樣叫中立？

打漏咗， 行來行去既黑衫人仕女上拿著半枝黃色液體

手* 上

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
仇警可以，但唔好忘記我地初衷啊！[/quote]

原本打算瞓
變咗睇片,的確有個cam係咁zoom下zoom下
做街坊都記得要保障自己

(長期置頂)整合黑警行為 每日4點要佢哋回應

Now 係用 「觀星筆」
有線 係用 「雷射電筒」

敵人擁護
下一句唔洗講啦

[找亮點]到底係狗扮暴徒定有黑社會扮狗？

同浸大學生會會長有關！
幫推一下

推！

由佢拍完梁天琦 唔敢播個刻 已經轉緊紅

佢一早跪低左！
拍完梁天琦 唔敢播！

由佢 拍完 跟住矛盾去旅行2 唔敢播 就已經跪低左 ！
有梁天琦 王丹 馮敬恩 等等

係，咁影用r叉彈人

今朝viu係叫觀星筆wor 似係個記者紅？

Nowtv而家偏紅

now都做埋仆街?

同我掉撚晒啲著過既衫褲鞋襪！

同紅媒黃媒冇關！
自我保障係基本！

又屌傳媒？
第時唔敢講，現階段Now 仍然中立
平衡思緒，傳媒要報事寶，唔好淨係聽自己鍾意聽既野

早上睇冇乜特別好中立

最多係個記者玩野zoom大頭
有講最重點嘅
1.冇答點解唔拉賣筆個個
2.拉區議員
3.做咩打記者
4.一出黑旗就放蛋

岩岩先令屋企人睇完cctvb, 睇埋viu新聞對比

5毛先係分化撚

now 係有影人大頭
係咪cam man 問題？

唔覺有問題，記錄事實既全部係記者天職

Now呢排想點撚樣

cctvb now新聞 cable新聞
3個一鳩樣

agger

藍衫會係白衫上司咩

依家贏到警隊先係重點

如果比佢地打壓到 以後就無機會出黎

好似佔中出左催淚彈先例 依家就當煙花咁放

zoom唔zoom一件事 用字有偏幫就知咩料啦 唔好偽中立啦

睇有線啦

now 係咩人出錢?
有$人最憎人阻佢搵食

Now搞乜啊？

中你老母個立啊
邊撚到中立
你差佬咪話中立
Now已變質
示威者進攻=90%
狗咬人=5%
原來咁叫中立
都唔知你條撚樣係咪鬼
定好耐冇打開過電視

自己有思想, 自己分析下
我睇左幾年 係變左
係咪真係唔睇得? 我個人唔覺

係, 呢個啱

無事 總之大家小心就好

佢地上面開始維穩

now同有線近排露晒底
連好多前線傳媒朋友都開始怨佢地嘅手法

話中立果啲肯撚定人講佢又講
你花15分鐘 完整睇一次有線同now嘅新聞
邊撚到中立啦???????
8月5完全無講和平罷工集會. 淨係show 暴力畫面
訪問親都搵啲被阻返工嘅不滿嘅人

唔係個個都要報到似蘋果咁先叫中立

尋晚睇live都見到
zoom到成個電視咁大
想cut now了

睇live係 前晚你地食左蛋之後洗眼流臉拎開個罩佢地走行到你隔離影住你大頭 下次搵人開傘擋下 琴晚個男記者好似藍藍地添

好多非黑即白架

4/8 個日睇直播正常到不得了
新聞報導都剪晒市民支持既聲音

理性咁睇
5/8 支持得擺工都無返工
返得工既實有大部分唔支持返工被阻
有呢個結果其實好正常

係聽到呆左

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

根本就完全唔中立
自己打開電視睇一次
唔好人講你又講

now同有線呢個月好偏頗係鐵一般事實
唔係有潔癖唔屌得好唔好?

偏頗就係偏頗
唔中立就係唔中立
唔撚信嘅自己去睇一次先

屌，最近先出咗now

報導警方聲稱嘅拉人原因用返佢地嘅字眼好正常
咁先突顯到班差佬嘅無稽
而唔係自動更正咗就叫好

[請文宣組 / 攬炒團隊推上國際] Hong Kong has already become China

要求國際社會對香港實施以下三大措施：
1. 世界各國政府向香港發出外遊警示
2. 國際企業從香港全面撤資
3. 世界各國現行向中國實施的經濟及軍事等制裁，全需把香港納入範圍以内

成場運動now都親政府果邊
上次話7分鐘消失左，唔知係佢定facebook del

好難用蘋果同立場同nowtv 比較
始終佢地層面都係專業人士 要中立客觀多
已經訪問盡量平衡兩邊 唔係好似cctvb 咁
裝now 只可以將一個藍嘅人變冇咁藍
要轉佢黃只可以幫佢fb like 蘋果立場

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

幫幫手推下

成日見到now架車
唔知幾時會爛呢

唔怪得尋晚係咁照你哋
因為之前黃大仙宿舍有人掉玻璃樽 d人聯想起

無一間媒體會咁影 仲痴線過cctvb

遲點買過比你地，快點扔啦!!!

3個都有紅色資金 獨立性成疑

NOW TV 正仆街

啲舊衫唔好擺係屋企咁阻地方

我由69睇直播，睇到琴晚為止。通常如果響屋企電話/電腦就開立場聽立場姐姐把聲 ，電視就會開331直播台

係，如果你用蘋果或者立場去比，now好明顯係多咗陣藍味，但係你用tvb去比，其實now又至於tvb咁維穩，當然呢樣野每個人睇法唔同，學上面啲巴打話齋：濛好臉，走好位，出少啲鏡仲好啦

Now有 zoom 前線，但係都有zoom狗，包括委任証果個位，武器等等，雙方隻手揸住啲咩now都有zoom，我覺得fair既

至於返到332台點cut法就題外話，我個人而言就覺得起碼佢一路都無講過暴徒兩個字先（印象中），算係俾足面

當然到最後now未必係同路人，但起碼唔係敵人，裝唔裝cut 唔cut 就自己考慮清楚

周圍傳緊